快必保釋失敗

Live

有請公民黨楊岳橋講幾句

仆街釘官

痴撚線

邊個官？

蘇

公民袋話過國安法後法治玩完

美國制裁名單+1

有無得上訴？

蘇文隆

可以，去高院

推

食屎啦 咁都唔保得

如果咁都唔算言論自由受損，點先算？

林鄭班人都被制裁緊，而家點？

仲講呢d

link呢？

就係蘇文隆

Fuck

老美哩次制裁力度好輕手, 禁用美金 但可以用港幣,錢對哩班惡魔黎講 更加唔成問題,真係好似林奠所講咁 只係有少少唔方便

狗官

又係呢隻

屬於告國安法入面既野通常都保唔到釋
仲要最近有十二子偷渡失敗單野 啲官更加唔會比佢保釋 驚快必大飛走佬

公民黨主席梁家傑：香港無咗架啦

omdb

呢啲垃圾野都已經無保釋
狗官完全配合香港公安

其實美國制裁成點，都唔會阻止到中共迫害香港。
只有中共徹底大敗，香港人先會有自由。

都唔撚係楊岳橋。

今次邊度有告國安法

記低個狗官協助恐怖組織

講唔到 諗緊點變dead body

今次唔係用黨安法黎告

今次係吿國安法咩？
睇清楚啲先啦

警方國安處前日採取行動，指譚涉嫌在今年6月底至8月，以防疫為名在多區擺設29次街站，及透過社交網站直播傳播具仇恨內容的訊息，引起他人對香港政府的憎惡和藐視，並引起居民間不滿，原循

國安處拉

又係呢個國安法的官 痴線

屌 又係佢

但唔係國安法

Over my dead body

最重要係連登要俾5毛pr言論自由，香港唔俾香港人言論自由唔緊要

但由國安處拉已經有近似違反國安法既效果 所以至無得保釋

就算你講句黑警死全家會比差佬射殺,共產黨都會話言論自由冇受損

佢上個月先話接受委任 「抗爭」咋

告刑事條例唔係國安法

佢行得前 搞佢先

而且隨時可改控國安法

快必，唔好被政權打沉呀！

佢係用國安法出拘捕令搜證
但實際告係刑事條例

關乜事。。。。
手足案好多時候都係反三合會O記拉
咁係咪又係達致違反有關社團案件嘅效果

Binc 真係幫到快必？

喂，吊你老母民主派出來講下野好嗎？
唔係剩係得慢必出聲呀麻

但中共點樣會大敗？

屌

d銀行照做緊佢地生意，大個幾間根本無理到美國

畀佢跪住入偽議會，一陣鬧兩句隨時黑警入埸拉人 抗條毛咩

冇記錯好似話入立法會「擋」廿三條
國安法都立撚埋啦

果幾間銀行反而照跟中共order, 封殺支持香港民主人士

老老實實⋯ 陳志全嗰嘅一大堆團隊會幫佢啦， 我哋要推嘅不如推返啲no name 嘅人， 咁佢哋先安全

任何人都要推

民主終極最黑暗一日23條同明日大嶼之類

今次我撐快必

班販狗而家無恥到屌返前線97年唔出黎
屌佢老母都未撚出世
班垃圾做左30年一事無成好意思屌返轉頭

即刻JR嗰條咩鳩煽動罪啦

買多啲大豆就會支爆

又係蘇文隆！！！

打高院擔保啦屌

屌你咪撚煩啦柒頭

紅官死全家
我犯黨安法呀 拉尻我啦

一個議員拉票鳩吹 人民督促翻佢兌現選舉承諾都好啱嘢
定踩親岳不橋fans條尾

好撚大罪呀 痴撚線 呢D官死撚咗佢啦

唔binc就代表議員可以為一時選票鳩吹選舉承諾
岳不橋嘅舉動係毫無政治道德
唔binc對其他有道德嘅議員唔公平

有冇得做保釋覆核？？
如果唔係要坐到11月17 坐成三個月？！

踢保踢保踢佢老母

好明顯對人唔對事，唔比人開街站為實

法律界班友基本上係保自己業界生存。叫人捐錢同政府打官司同射落無分別

司法逼害義士=司法界保就業計劃

林奠啞子食黃蓮

幾千萬不如俾義士出冊做安家費

一係海外組織。羅冠聰做野實際個你班大狀

點學好

明顯俾中共擺上枱
不過佢都抵撚死

支共已經係隻大老虎，美國想冷戰咁贏都唔易

我係佢fans或打手我死全家ok?
一有法院post就爭住出來搵楊戇橋
到底係反佢定係自己潛意識想搵權威來比個解決辦法
真係得自己先知

呢個官成日自行ff去定罪

快必準備定去高院都得

唔binc會幫到的話無人會bin

must do la

人形豬

蘇狗審真係預左
快必九成會重判有罪

真9 西

呢條仆街判，唔使審都知入梗，要諗定上訴

反岳不橋就當然啦 而佢又係撚屌嘅權威 唔屌佢屌邊個？

有！ 鹿道立

都係賤種司法從業員

push

案情有幾撚嚴重竟然唔畀保釋？

林鄭都講咗一次

以思想入罪時代開始了

Keyboard Bin C抗爭

Twitter 見

將來一定無好日子過班官,香港人出名記仇

唔俾保釋係未冇得上訴架？

慢慢+

點解負評多過正評?

可以直接向高院申請保釋

柒婆犧牲埋個仔都無所謂，點夠佢玩

咁打炮係咪打炮打上腦

推，如果有外國關注會差好遠

佢講乜柒都得㗎啦

想用國安法蓋過香港一切法律

講光復香港就唔可以保釋咩道理

句野佢創㗎？屌你老母

仲有google第一個result就係
不過唔重要，大家都係keep住binc

保都無得保踢乜野保呀？

香港有好多和理非好多仲會被公民黨影響
楊岳橋的確有責任說明香港法治已死，係佢唯一剩餘價值

第一個知名人士因國安法保釋失敗
關注快必

睇個官名都知結果la

一早block咗條友
一有咩關法庭事就會衝出嚟

無用國安法告佢

成隻豬咁樣
中共養的豬